北京20名小學生被斬3人重傷 疑前校工被捕

【星島日報報道】北京發生斬人血案，西城區宣師一附小有20名小學生被斬，其中3人重傷。

内地傳媒報道，上午11時17分左右，北京市宣武師範學校附屬第一小學校內發生一宗男子傷害孩子案件。初步了解，共有20個孩子受傷，均已送到醫院救治，其中3人傷勢較重，目前生命情況平穩，無生命危險。疑犯已被當場控制。北京市、區公安、衛生、教育、應急等相關單位正在全力開展救治和調查工作。

北京電視台《法治進行時》官方微博稱，事發上午11時，有學生被送進附近醫院的重症監護室。當時學生們正在上體育課。大批學生家長到學校及醫院了解情況。網民流傳截圖，指血案可能是一名被辭退的校工所為。

砍廿幾隻畜牲
竟然一隻都砍唔死
砍人果隻都係畜牲黎

有殺無賠

北京 仲要第一小學
等同於香港 皇仁果班藍血後代

原來如此

一個都冇死？
屌你咩 揸刀劈一陣都冇力
點揸掃把掃一日呀 抵你俾人炒啦

最新消息：係鎚仔扑頭

冇人死 好唔治癒

藍絲: 中國無槍好安全

可惜

癲佬正傳

廢老：行得正企得正，點會比人搞呢？